條jer 好硬

幫你啜出嚟

咁你想點？

幫你口爆囉

屌
好硬咪叫雞打飛機
再唔係就切撚咗佢
咁都要開post講都白撚痴

剪佢落黍

好硬咪同警棍互扑

有勞

有d想幫樓主含

試下噴下tg

？